死後 人既意識會去左邊

仲可以重來嗎

去番工

你瞓教意息去咗邊

。。。咁高深，其實意識係咩嚟架？

好迷茫

即係點？

到底係我控制緊我 定係咩

死左到底會點

有傳言你想食咩野其實唔係你個腦話晒事

死左既話 我會去邊 成為另一個我 定係 gameover

到時話你知

靈魂係量子
離開左身體應該不滅係度無盡咁漂浮

無
人死如燈滅

一心諗住有人講去右邊

生死，人生意義，哲理，母體虛擬，宗教乜都唔重要，對我嚟講最重要係呢一秒我就係自己的神。

想像唔到，都無人經歷過死講返你知
不過我相信好似訓覺咁
一開眼會係另一個空間
意識唔會憑空消失

變成能量散落係大氣入邊

一年死左嘅豬牛雞意識去左邊?

中陰身

屌 咁你出世之前意識係邊？

意識就好似一首音樂，

有噪音＞意識混亂

語言清晰＞意識清醒

潛意識=隱藏起但又影響你既一堆音樂

無哂意識=曲終人散

消息

yeah